====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: Toutefois , en prenant en considération les tendances de développement et les formes de l ' habitat à basse densité , les conséquences sur l ' utilisation des terres fertiles de la plaine et à risque hydraulique seraient désastreuses , sans parler de l ' interruption des continuités écologiques transversales à la Durance .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 1 :: [ désastreux ]
appreciatif :: 1 :: [ désastreux ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ désastreux ]
appreciatif_niveau2 :: 1 :: [ désastreux ]
Total feature counts: 4


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 1 :: [ désastreux ]
appreciatif :: 1 :: [ désastreux ]
marqueurs_niveau2 :: 1 :: [ désastreux ]
appreciatif_niveau2 :: 1 :: [ désastreux ]
Total feature counts: 4

